唔好再笑身邊讀書唔好嘅人

因為可能將來佢地就係拎碌棍扑鳩你嘅人